「社會信用評分系統」林鄭一定會大力推動

因為呢個「社會信用評分系統」係由習近平搞出來既
而林鄭為左挽回自己喺主子心中既聲譽，佢實會大大力咁推動呢個系統